其實聽日遊行係咪應該終點係警察總部?

1. 撤消示威人士所有控罪
2. 立即放人
3. 撤回暴動定義

利申: 發夢 純討論

推

支持

要啦

仲有第4 嚴懲對示威者使用嚴重暴力既黑警